父遭警箍頸後亡 長女：李家超盧偉聰「不幸」論在傷口灑鹽 家屬難受

的士司機陳輝旺被警員箍頸致頸椎移位，最終不治，死因庭裁定他非法被殺，警務處長盧偉聰、保安局長李家超先後以「不幸」來形容事件，未有道歉，建制派議員梁美芬更稱事件可能影響警隊士氣。死者長女陳盈康今日通過朋友回應《立場新聞》指，接連的「不幸」評論令家屬非常難受，希望不要再在傷口灑鹽。

陳盈康又表示，法庭裁定父親「非法被殺」，「是一個毫無合理疑點的『誤殺』判決」，促請律政司盡快跟進、正面回應。

試下死果隻係警犬睇下佢會唔會話係不幸

賤種畜牲真係有樣睇

法庭都話非法被殺
班狗官仲要話係不幸，正仆街